美斯下一站：神戶勝利船！

大家開心丫

然後場場開-1.5/2盤 場場輸

同小白合作贏硬

小白同華美倫傷左之後呢2場
神戶兩場都贏盤
贏紅鑽
和榜首川崎

2020仲小白 掛靴啦

根本呢d廢老名過於實

出番日本後生仔仲上力